% !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
% Info about project, use your information
\def\author{Matej Vido}
\def\email{xvidom00@stud.fit.vutbr.cz}
\def\projname{Projekt 2 - Implementace a prolomení RSA}
\def\coursename{Kryptografie - KRY}
\def\faculty{Fakulta Informačních Technologií}
\def\school{Vysoké Učení Technické v~Brně}
% !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

\newpage
\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\begin{center}
\begin{Huge}
\projname\\
\end{Huge}
\begin{Large}
\coursename\\
\end{Large}
\end{center}

\begin{flushleft}
\begin{large}
\begin{tabular}{ll}
Autor: & \author, \url{\email} \\
 & \faculty\\
 & \school\\
Dátum: & \today \\
\end{tabular}
\end{large}
\end{flushleft}
